法律討論 如出售/租借正品正牌外國入口暖爐

如題， 估計可能過不到機電
如把該服務改成出售/租借影片拍攝道具
並售賣/租借前說明該道具只供拍攝用，不可通電
(該道具不可通電）
會否不受機電所限？